有牌電工師傳真係好搵錢

加安裝一個電制位包料收650$

早知我都去學電啦

唔洗早知架，電牌好易考

佢識你唔識
就係咁簡單

連仔有邊樣唔易考?個個6萬一個月係基本,我明

其實真係唔難考，不過無跟開師傅就玩命

洗唔洗拉條明電出黎先？
定係就咁換制？
如果拉埋電其實平喎

咁你仲唔去學？

唔洗,

你又唔撚識, 又憑乜覺得收得貴
收得貴你都冇得話, 鬼叫你唔識
最撚好樣樣都唔洗錢
你覺得貴咪自己上網學, 自己買料做
學又唔學, 又覺得貴, 技術係要比錢

易考？

agree

唔識就係要俾人賺，開鎖佬你估又賺得少，一把鉗cut落鎖頭3秒收你幾佰

裝制算收得少，上次去電器鋪買野有個男人話屋企燈唔著。
店主報價200上門，一棧燈150
仲唔肥肥

A B 仔難？

乜撚都易架啦睇人做

話說岩岩換洗衣機，個sales叫定我自己拆舊喉蚊電制，如果個師傅做要另收錢，咁簡單我咪自己攪掂等佢黎裝囉，黎到話個水龍頭唔岩要換(日式轉歐式)唔使錢，不過拆舊龍頭就要收$100 ，諗住申鳩我叫我可以自己拆，我嘩撚左出黎，行出廳打開個地櫃佢見架生多到起樓都得打個突，我就拿把水喉鉗半分鐘同佢拆撚左，佢知道呃錢唔成係咁話唔好意思規矩黎規矩黎我都唔想，心諗唔好黎呢套，但最後都俾5條佢飲茶
所以話男人乜都唔識好多時就要俾人賺

鬼叫你唔識

易考，你有公司證明先lo...

考就唔難既

但要有人簽你囉

依家好多公司都簽 不過唔係間間肯簽 A0/B0

應該咁講

如果樓主肯係一間公司留5年等簽牌

咁咪無問題囉